朋友想被消失有無人可以幫手

push

puah

Push

都影唔到d咩

雖然聽講係藍屍group瘋傳，但希望大家幫幫手

所以話幾時都唔好除口罩，直到真正離開哂所以鏡頭，安全既位置

推

同衫同髮型好出奇?